其實戴得啱一個合標準嘅口罩 重應該聞唔聞到煙味?

成日都聞到， 唔知係戴唔啱啊，定係個口罩係次貨

同問

我連眼鏡唔起霧都做唔到

我次次都起

帶緊bmc啲死煙鏟噴煙我都會聞到

一般二手煙particle大概100-300nm大，如果pfe 口罩應該過濾到

Reference:

口罩盡量戴高啲 起碼疊住眼袋
再㩒實啲鼻樑個位 行路唔好dup低頭
我就好少起霧 但飲淡水都要除眼鏡再戴過
如果都唔得可能係個鼻唔夠高
冇得救 一係用嗰啲咩鼻貼

唔好搞笑啦 口罩唔係豬嘴唔會做到氣密 點都會係側面啲位聞到

巴打誤會咗我講緊起霧咋
唔係講緊啲煙

1